【不認中國人撚】想搞返個聯處禁止手持中華人民共和國護照的國民入境美國同西方民主國家

有無連登仔會簽名
下步考處請求侵侵逐曬所有手禁共產黨護照的留學生學籍

簽完有人睇？

咁早就發白日夢？
中國有超過三十萬留學生係美國，遂晒佢哋走好多大學會唔掂。而家因為武漢肺炎少咗國際生，美國有頂尖大學要降低收生要求吸納返佢哋。所以基本上係冇可能